和記100mb vs hkbn 100mb vs pccw 100mb

和記100 mb 只需每月98
Hkbn 100 就要200幾 不過升到1000mb 好似都係250幾，得呢個要比600幾安裝費
Pccw 100都要200幾蚊

就咁睇，和記最旬，但都驚中傲，有無人比啲意見

住：天水圍私樓

和記後悔終生

柏慧巴? 用緊hkbn1000一個月198

SMT=HKBN 100M=$9X

個網話未有服務

Hkbn係都要我比安裝費

真係咁差？

和記真心差到冇朋友

利申未用過，聽 fnd 講

用左和記好多年, 懶得轉

遲下都會試下轉